恭喜定國米手足下年不敗奪冠先

唉 蛆狗仆街啦 一個時代嘅終極
幾時先輪到我羅馬

其實國際個陣都幾撚勁
下季有埋Dzeko

有盤開 我就all in啦 最少都贏到幾個月人工

..你扮咩羅馬狗

唔通國米咩

燈到仆街